［估國家] 食食吓飯都有機會俾車撞到飛起

行運la，六合彩都容易中過佢

有冇人死？

佢唔係現場出現就無事
去得個到就有呢啲風險

掃左3件, 可以重抽

有兩件唔知生定死

估唔到咩國家
一定唔係偉大嘅祖國

還有黨

沒事兒

重抽都係。。。

左下條友仲係到禁電話

藍色衫條友拎起部電話第一時間拍片

sesame men ain't no mushroom
芝麻人無一個磨菇

應該問死剩幾多

嗰3件食到正一正
應該 rap 得

車速極快

支那？

Cls

@老貓再世__

支那

食食下飯三條友人間蒸發咁支國

冇事，支那人大爆炸都係傷十件八件，撞下車呢啲貼塊膠布就得啦

架車痴返膠布就走得 架車仲值錢過果幾條命